721仲會有幾多人出尼？

理性啲諗，經過咁多次政府漠視民意，大家又開始覺得攰
對上一次二百萬+1之後就少咗人出尼
721又仲會有幾多人出尼？
雖然連登就咁出好多post，但始終信心不大
和理非，勇武嘅人都會少咗
但我都會照出721

721加油！希望721會多人🇭🇰🔥❤️

絲？

啱啊可能連和理非遊行都唔敢出

出嚟

幫佢push
我02巴

雖然小妹我make in Hong Kong，但身邊嘅同覺都係from China，廣東話退步中
一定會出721！

共用ac

又捉字虱

【文宣綜合收發站】Airdrop/ 連儂/ 傳單/ FBIG
721維園見
Deadline Fighter Go Go Go
Share出去，一世幸福
每save一張，留個言俾多啲人知，樂善好施
麻煩文宣組同自由西入嚟放低文宣

輕輕一推

Airdrop

傻啦 我同你個諗法一樣
諗住今次遊街實好少人啦
點知出到去完全唔係咁 仲有好多人 仲好精神
次次都有去
次次都係無後悔

但距離上次二百萬+1係616
依家721大家都攰攰地
我每次都有去，無論係集會，遊行，沙田，每次嘅突發吹雞我都會去，其實真係好攰
但一諗到自己放暑假都唔出，要翻工嘅大人咪更加攰更加唔出
所以每次都搏命去幫手
但真心好大壓力好浪費體力

有朋友係前線，真係好驚聽到佢哋俾人拉，受傷
我諗個個都係咁諗，所以我覺得人數會愈尼愈少

巴 但寂寞需要人陪伴

係自從04年嘅打後開始全面惡化全部大陸人，反而依家覺得自己先係格格不入

點解咁講 香港先係自己屋企
我如果聽到啲人講普通話， 我真係會糾正佢 我唔會縱容啲人當依為香港係中國
我從小以來 一隻簡體字都冇寫過， 除咗上堂以外，未講過普通話， 大家都加油啦
7.21見各位

我會出

一定多個上二次
你預300萬人

太跨la手足

721加油

會唔會係咁
我覺得少過二百萬人

推撚哂d 721 post 上嚟
btw 尼你老味

Sor嚟***

小弟返夜晚 沙田 屯門 金鐘各戰役都參加到6點就走
7.21 小弟請左假 同大家共同進退

巴打唔發夢？

721

出

一齊加油

你好叻

一家大細都出

推

連登仔遊親行都講到要開大片咁。咩灣仔攻防戰。
雖然大家都知連登仔得把口，但都會嚇到唔少和理非。

push 佢未醒幫佢推

721金鐘見

200萬加一之後每次小一半，七一五十幾萬，七七九龍大遊行廿幾萬，沙田十一萬，今次應該會返彈到五十萬左右，以前03七一有五十幾萬覺得好勁，依家叫左做合理有d睇頭

push

其實71本來就包含其他人遊行
有部份係年年都係71

作為香港人嘅本份

我都咁話，可能真係會有人信會用核彈

Ching一齊加油